[新戰線認證] 彭博：連登巴絲成功以股票支持蘋果日報

On major online forums such as LIHKG, posters urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily. A post on Next Digital had more than 15 pages of comments as of Tuesday morning.

“There are a huge number of retail investors buying,” said Castor Pang, head of research at Core Pacific-Yamaichi. “If you just look at the bid-ask price and the size of single trades, most are super small.”

lihkg can go into space

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

hahahha

多謝你

過去一年，我身為連登人而感到自豪

自推

兩千銀當眾籌登報

又造神
本來支共下個目標打立場
而家可能打連登了

多謝巴

除非生果報而家發新股, 又或係有錢行肯畀大股東按股票借錢, 再用私人貸款注入公司, 咁就幫到生果嘅日常營運資金

你班友去搶唔夠3成發行量嘅街貨, 自己炒高個價有乜用

就算你今日炒到上天, 銀行都唔會用你呢個癲價去做估價放水畀生果報, 不如直接課金日日去買報紙, 登廣告唔好?

其實有心理準備會好快禁連登，因為對家睇連登係成功的抗爭平台

其實街貨應該有部分Jimmy hold, 佢賣出黎再幫番蘋果都係好事

Party end